港股仲有冇得救

俾大陸拖累😏

升就帶你升少少，跌就拖你跌到仆街
鬼叫你係殖民地咩，認命啦

無

班大陸晒知道冇錢托市，索性沽空

根本陷球散
囉幅悉尼指數，富時100圖黎睇吧！

見左底啦